翠華 出左CCTV片，大家快啲幫手睇下有無popo出現

比得你哋睇又點會有

已經無人想理佢

冇就算，唔好再裝修